\beginsong
\songname{Veď mě dál cesto má}
\songautor{Pavel Bobek}
\verse
[C]Někde v dálce [Ami]cesty končí,
[G]každá prý však [F]cíl svůj [C]skrývá.
Někde v dálce [Ami]každá má svůj cíl,
[G]ať je pár chvil dlouhá [F]nebo tisíc [C]mil.
\endverse
\refrain
Veď mě [C]dál, cesto [G]má, veď mě [Ami]dál.
Vždyť i [F]já,
tam kde [C]končíš, chtěl bych [G]dojít.
Veď mě [F]dál, cesto [C]má.
\endrefrain
\verse
Chodím dlouho po všech cestách,
všechny znám je, jen ta má mi zbývá.
Je jak dívky, co jsem měl tak rád,
plná žáru bývá, hned zas samý chlad.
\endverse

\verse
[Ami]Pak na [G]patník [C]poslední napíšu křídou [F]jméno své
a pod [C]něj, že jsem [G]{}žil [C]hrozně [G]rád.
[Ami]Písně své, co mi [B]v kapsách zbydou
[F]dám si bandou [C]cvrčků hrát
a [G]půjdu spát, půjdu [G7]spát.
\endverse
\endsong